# English translations for lxplug_dhcpcdui package.
# Copyright (C) 2018 Raspberry Pi Ltd
# This file is distributed under the same license as the lxplug_dhcpcdui package.
# Simon Long <simon@raspberrypi.org>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: lxplug_dhcpcdui 0.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-07-12 15:06+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2023-05-22 09:57+0900\n"
"Language-Team: English (British)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"
"Last-Translator: Yi Yunseok <ironyunseok@protonmail.com>\n"
"Language: ko\n"

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/main.c:368
msgid "Error creating new GIO Channel\n"
msgstr "새 GIO 채널 생성 중 오류\n"

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/main.c:373
msgid "Error creating watch\n"
msgstr "워치 생성 중 오류\n"

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/main.c:380
msgid "g_try_malloc\n"
msgstr "g_try_malloc\n"

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/main.c:411
#, c-format
msgid "Status changed to %s"
msgstr "%s(으)로 상태 변경됨"

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/main.c:414
msgid "Connection to dhcpcd lost"
msgstr "프로토콜(dhcpcd)에 대한 연결이 끊어짐"

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/main.c:414
msgid "dhcpcd not running"
msgstr "프로토콜(dhcpcd)이 실행되지 않음"

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/main.c:436
#, c-format
msgid "Connected to %s-%s"
msgstr "%s-%s(으)로 연결됨"

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/main.c:454
msgid "dhcpcd connection lost"
msgstr "프로토콜(dhcpcd) 연결이 끊어짐"

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/main.c:524
msgid "Network event"
msgstr "네트워크 이벤트"

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/main.c:566
#, c-format
msgid "dhcpcd WPA connection lost: %s"
msgstr "프로토콜(dhcpcd) WPA 연결이 끊어짐: %s"

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/main.c:628
#, c-format
msgid "%s: Received scan results"
msgstr "%s: 받은 스캔 결과"

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/main.c:653
msgid "New Access Point"
msgstr "새 액세스 포인트"

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/main.c:662
msgid "New Access Points"
msgstr "새 액세스 포인트"

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/main.c:699
#, c-format
msgid "%s: WPA status %s"
msgstr "%s: WPA 상태 %s"

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/main.c:819
msgid "Connecting to dhcpcd ..."
msgstr "프로토콜(dhcpcd) 연결 중..."

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/main.c:825
msgid "Connecting ..."
msgstr "연결 중..."

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/main.c:866
msgid "Wireless & Wired Network"
msgstr "유무선 네트워크"

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/main.c:867
msgid "Control for dhcpcd network interface"
msgstr "프로토콜(dhcpcd) 네트워크 인터페이스 제어"

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/menu.c:85
#, c-format
msgid "Do you want to disconnect from the Wi-Fi network '%s'?"
msgstr "'%s' 와이파이 네트워크 연결을 해제하시겠습니까?"

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/menu.c:86
msgid "Disconnect Wi-Fi Network"
msgstr "와이파이 네트워크 연결 해제"

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/menu.c:383
msgid "No APs found - scanning..."
msgstr "AP를 찾을 수 없음 - 스캔 중..."

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/menu.c:546
msgid "Wi-Fi country is not set"
msgstr "와이파이 국가가 설정되지 않음"

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/menu.c:549
msgid "Click here to set Wi-Fi country"
msgstr "와이파이 국가 설정을 하려면 클릭"

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/menu.c:555
msgid "Turn On Wi-Fi"
msgstr "와이파이 켜기"

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/menu.c:565
msgid "No wireless interfaces found"
msgstr "무선 인터페이스를 찾을 수 없음"

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/menu.c:595
msgid "Turn Off Wi-Fi"
msgstr "와이파이 끄기"

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/menu.c:604
msgid "This Wi-Fi device cannot be turned off"
msgstr "이 와이파이 장치를 끌 수 없음"

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/menu.c:682
msgid "_Preferences"
msgstr "기본 설정(_P)"

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/menu.c:696
msgid "_About"
msgstr "정보(_A)"

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/menu.c:704
msgid "_Quit"
msgstr "종료(_Q)"

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/prefs.c:51
msgid "Error saving"
msgstr "저장 오류"

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/prefs.c:51
msgid "Error reading"
msgstr "읽기 오류"

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/prefs.c:55
msgid "Config error"
msgstr "설정 오류"

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/prefs.c:574
msgid "Network Preferences"
msgstr "네트워크 기본 설정"

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/prefs.c:586
msgid "Configure:"
msgstr "구성:"

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/prefs.c:632
msgid "Automatically configure empty options"
msgstr "빈 항목 자동 구성"

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/prefs.c:635
msgid "Disable IPv6"
msgstr "IPv6 비활성"

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/prefs.c:651
msgid "IPv4 Address:"
msgstr "IPv4 주소:"

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/prefs.c:659
msgid "IPv6 Address:"
msgstr "IPv6 주소:"

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/prefs.c:667
msgid "Router:"
msgstr "라우터:"

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/prefs.c:675
msgid "DNS Servers:"
msgstr "DNS 서버:"

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/prefs.c:682
msgid "DNS Search:"
msgstr "DNS 검색:"

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/prefs.c:688
msgid "C_lear"
msgstr "비우기(_L)"

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/prefs.c:703
msgid "The dhcpcd configuration file is not writeable"
msgstr "프로토콜(dhcpcd) 구성 파일을 작성할 수 없음"

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/wpa.c:76
msgid "Failed to disconnect."
msgstr "연결 해제에 실패했습니다."

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/wpa.c:79
msgid "Failed to reconfigure."
msgstr "재구성에 실패했습니다."

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/wpa.c:82
msgid "Failed to set key management."
msgstr "키 관리 설정에 실패했습니다."

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/wpa.c:85
msgid "Failed to set password, probably too short."
msgstr "비밀번호가 너무 짧습니다."

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/wpa.c:88
msgid "Failed to enable the network."
msgstr "네트워크 활성에 실패했습니다."

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/wpa.c:91
msgid "Failed to select the network."
msgstr "네트워크 선택에 실패했습니다."

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/wpa.c:94
msgid "Failed to start association."
msgstr "연결을 시작하지 못했습니다."

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/wpa.c:97
msgid ""
"Failed to save wpa_supplicant configuration.\n"
"\n"
"You should add update_config=1 to /etc/wpa_supplicant.conf."
msgstr ""
"보안 표준(wpa_supplicant) 구성 저장에 실패했습니다.\n"
"\n"
"/etc/wpa_supplicant.conf 파일에 update_config=1 명령을 추가해야 합니다."

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/wpa.c:103
msgid "Error enabling network"
msgstr "네트워크 활성화 오류"

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/wpa.c:113 ../plugins/dhcpcd-gtk/wpa.c:118
#: ../plugins/dhcpcd-gtk/wpa.c:123
msgid "Error disconnecting network"
msgstr "네트워크 연결 해제 실패"

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/wpa.c:113
msgid "Could not find SSID to disconnect"
msgstr "연결 해제할 SSID를 찾을 수 없음"

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/wpa.c:118
msgid "Could not remove network"
msgstr "네트워크를 제거할 수 없음"

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/wpa.c:123
msgid "Could not write configuration"
msgstr "구성을 작성할 수 없음"

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/wpa.c:205
msgid "Pre Shared Key:"
msgstr "사전 공유 키:"

#: ../plugins/dhcpcd-gtk/wpa.c:219
msgid "Hide characters"
msgstr "문자 숨기기"
